一人一句釘宮金句

hu lu sa i

u2

個標題有聲

BAGA!

買左line sticker日日J

このバカ犬

銀じゃん！

呀魯

愛

0使？
唔識日文

NOBU

urusai urusai！

屌！句句都有聲

而家真係無幾個聲優可以做到釘宮咁經典

仲有一句，唔係釘宮，但都令我都好深刻印象

愛衣醬大勝利~

沖田san 大勝利

ho do? 真的？